寫face detection嘅android app用咩library好？

openCV 定 fire base ML kit？

個model 放係Frontend ?

不過放邊 都係用tensorflow啦

opencv or tensorflow light

係咪部機太慢咋?

其實要做到每一秒都keep tracking係咪用 timer ?
定係有其他方法?

recursion